林偉駿死後 759出埋啲自家支那薯片作死呀 我老母中伏

包裝核突到震
味又好㭍
標榜內蒙薯仔
759牌北京產

以前主力嘅湖池屋就東京產北海道薯仔
林生真係棺材彈返起
俾班友仔咁做壞招牌

利申：我老母買咗我鬧咗佢

只買日本貨

見無人買佢自己會知

佢都死咗啦點會知

你唔買咪新移民買囉
一黎新移民就黎多過土生土長香港人 二黎新移民食開元素週期表 三黎你班友仔嫌三嫌四
在商言商 應該點做好明顯啦
洗幾個崩就當自己大爺既香港人

仲有759根本冇"發跡"過
最多舖個陣就係蝕最多錢 走下坡個陣
唔好幻想到係靠你地撐住人地高峰時期2百幾間舖

一邊屌759, 另一邊就去幫襯 360 同 1+1 買更平既蝗野

港豬就係無恥

唉

前幾日聽返人講以前759做折係要排半粒鐘隊俾錢
而家入親去都無咩人
睇怕都離執笠不遠
同埋真係愈黎愈少貨啱

到時香港無資源救你唔好問點解

香港? 資源? 救我?

你係咪中二病幻想緊D咩 分享下?

以前咩折呀 依家咩折呀
淨係66折轉77折都比人開post屌 唔靠劣質平價貨幫補下點做

買金田屋算

乜來

明明掌天時天利渣一手好牌, 但俾我感覺呢間野班管理層都係離地, 過往己經無數用家係佢地/頻果訪問既FB度俾意見佢地, 搞到今時今日都仲係向消費者反方向走, 林老闆味走之前果段時間都唔見得好, 真係唔知係刻意定真心唔識, 完全係零食界HTC. 隨時都數得出一堆問題

折扣遊戲走火入魔, 五件貨五種折扣, 一開始會覺吸晴, 但消費者早己消化只會睇實際價錢, 只係迫大家玩心算, 部分原價更加係先標高後折扣.

間間鋪存貨都混亂非常, 好似開鋪10幾個鐘都係黎貨狀態咁, 貨架前有箱,門口有箱收銀前有箱, 明佢求量唔求價但都要平衡消費者感受, 至少我心目中係無"行759"呢樣野, 因為迫到行唔到. 0購物體驗

貨架雪櫃如山倒, 一開始熊心壯志賣雪貨, 中期發覺無人BUY入少左, 近2,3年行親都會見到佢堆雪櫃7 8成係吉既亦己經持續左好長時間, 既然明知無貨到就好心收番堆雪櫃入倉, 成間鋪己經又迫又亂. 貨架擺野更加...EM...大家懂的

會員卡為何仍需卡? 女人可能多多卡都KEEP到, 但自己同班FD銀包真係無額外既空間去放各大小商戶既卡, 而佢本身貨品既價錢又因折扣起落大, 有時想買下簡單既飲品零食無卡真係買唔落最後索性去7仔, 電話味算, 呢樣無數人講過

最後係樓主講既自家品牌, 無信心就唔好出, 有時唔係所有野平就得, 之前佢LOGO堆電器9成9都係地球既垃圾, 純粹求價無任何量存在, 食物更加唔洗講, 錢又唔係賺得多, 仲要令全世界記住 759=垃圾

或者仲有多問題, 佢要改一早改唔會期望有咩轉變, 而同樓主睇既野一樣, 覺得生意己大不如前, 或者支持360就係鬼, 但759自己都無幫襯好耐, 睇佢個勢唔會有咩起息, 好可惜, 但都接受左佢會好快消失.

佢個app有電子會員card 有qr code 不用帶實體咭

欣賞佢唔收支那寶

不過佢759牌的確唔得
係粉絲ok

你愛之深責之切
好有心打咁大段

對佢地有D死心, 經過佢堆鋪都己經無入過去, 多謝巴打教路

我幫襯 價真棧 有無問題?

冇
我都有幫襯
意粉5-8蚊

食開嗰啲日本薯片買一包少一包唔再入貨
罐裝咖啡又係愈入愈少貨
拎起759牌嗰啲望一望全撚部都係垃圾中国制造
以前去每星期去幾次，去親都買百幾二百蚊
依家行個圈冇嘢買走人

食開邊隻薯片？

最近佢d有氣果味cider好平
日本製 $9 2罐